'Tenslotte is het misschien niet zo dat we het misschien eerder moeten leren - gewoon stel je dit eens voor: vier of vijf van hun vechtmachines plotseling beginnend - Heat-Rays rechts en links, en geen marsmannetje.
N een marsman in hen, maar mannen - mannen die hebben geleerd hoe.
Het kan wees in mijn tijd, zelfs - die mannen.
Wil je een van hen mooi hebben?
dingen, met zijn Heat-Ray breed en gratis!
Zin om het onder controle te hebben!
Wat zou het uitmaken als je aan het eind van de rennen, na zo'n mislukking?
Ik denk dat de marsmannetjes hun zullen openen mooie ogen!
Kun je ze niet zien, man?
Kun je ze niet zien?
